溪澗河流污水幾問

見到有d村屋會喺溪澗排污
點解啲人溪澗度玩水可以玩得咁開心，
重有想問下石澗係點樣形成既？
有時見啲石頭好大舊點睇都唔似人工既